唔係請一日假就叫罷工

我同你地講
罷工係罷到訴求得到回應
如果第二日即刻返工
政府睬你都有味

岩

要講就講8月5日開始
唔係罷一日！

覺得啱 但都要慢慢黎
你知好多港豬遲到少少已經屌哂鬼

咁分幾個階段
罷左一日先
之後每星期一日到每星期兩三日
等大家適應左到最後就長罷
準備好長期抗爭

私人公司員工自己罷
政府又係不痛不癢

分階段升級係最易入口

當你下個星期罷一個
下下個星期都無回應
就再下下下個星期罷兩日

如果覺得太急 逐個月加一日又得

係
但從來都未試過
我覺得唔好太在意個結果
做左先再算
有第一次就會有第二次
正如當初佔中霸馬路都覺得好驚訝
依家已經唔係一回事

我已經射左四日 連埋聽日就五日了
利申 公務員